總有MK仔借呢場運動風氣去搞破壞

人地隔離就噴 光復香港 時代革命

你噴乜撚野左膠學生會不代表我???
請問左膠學生會不代表你
關我撚事?
關呢場運動撚事?
關社會撚事?
你連代表兩隻字都噴錯 你砍掉重練算啦
我屌曬你地班mk仔老母

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

佢噴又關你撚事咩

群眾運動就係乜撚野人都有，無可避免，唔通要入紙申請先可以發夢咩 唯有靠其他人補上

自己又唔撚夠膽噴，成碌柒咁

你憑乜認為噴油就係同路人？你個假設一開始就錯嘅

柒頭樓主係左膠學生會一員

純粹覺得之前 佢地唔會咁樣噴
自從呢場運動開始咗之後 就見到好多九唔搭八既噴漆
覺得唔應該係咁囉

mk仔本人出現了
唔好攞煙頭辣我 對唔住

見你講對唔住就放過你啦

從來噴漆就唔係抗爭者嘅專利

屯挨